【突發】沙田新城市要人！！！

晏晝沙田人流多
係最佳時機向各大人民文宣！！！
今次有埋簡中嘅宣傳品任大家取閱
沙田友萬歲沙田友勁抽
歡迎大家入沙田 一齊向所有人宣告 光復香港 時代革命

屌咪撚再分散戰線啦

沙田柚

pish

有上一輩幫手整唔係吹架
親眼見到要開心share

依家我哋人好少咩？

兄弟爬山 各自努力
你有你勇武 我有我文宣

又上水又觀塘又將軍澳, 無端白事沙田又吹乜雞? 係咪想陰死將軍澳圍警處班兄弟?

咁你咪你自己文宣囉, 做乜用咁既clickbait標題吹雞?